<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Bellucci Digital]]></title>
        <description><![CDATA[Bellucci Digital]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/bellucci-digital/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 09 Mar 2016 22:13:02 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/bellucci-digital/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[SOCIAL MEDIA DISCONNESSA ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>SOCIAL MEDIA DISCONNESSA </h1><p> La mia impressione delle piccole e medie aziende locali che hanno scelto di essere presenti sui siti di social media, come Facebook e Twitter, e’ che in genere hanno un approccio un po’ ingenuo e focalizzato sul breve termine. </p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/bellucci-digital/social-media-disconnessa/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">0bfc3b63-1275-4bf0-b8b4-87ae9fca1582</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 21:37:49 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[L’IMPORTANZA DELLA HOMEPAGE ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>L’IMPORTANZA DELLA HOMEPAGE </h1><p>Quando visito un sito ed automaticamente parte un video o un’animazione o una musica, oppure si apre una finestrella (pop-up) senza che l’abbia richiesto io, il mio primo istinto e’ di mutare il volume e cercare di fermare il video, o chiudere la finestra. Questo perche’ quando visito per la prima volta il sito di un’azienda, sto cercando di farmi un’idea generale di quello che offre e se puo’ rispondere ad un mio bisogno, un interesse o anche una mia stravaganza.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/bellucci-digital/limportanza-della-homepage/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">584b78ab-1177-458a-9319-aabdf98149fe</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 21:31:41 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[PRIME IMPRESSIONI DI UN SITO ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>PRIME IMPRESSIONI DI UN SITO </h1><p> Il sito e’ fondamentale nel formare l’impressione che lasciate della vostra azienda agli occhi del consumatore. Se l’esperienza che fornite su quel canale e’ buona, avrete due benefici: 1) il vostro brand sara’ considerato in maniera positiva; e 2) i consumatori/clienti torneranno a visitarlo. </p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/bellucci-digital/prime-impressioni-di-un-sito/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">2e206ca7-5c1b-4ef8-aed1-83fd83908a8f</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 20:50:53 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[LE WEB ANALYTICS – LA VOSTRA ARMA PIU’ IMPORTANTE, SE LA USATE ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>LE WEB ANALYTICS – LA VOSTRA ARMA PIU’ IMPORTANTE, SE LA USATE </h1><p>Le statistiche che indicano la performance di un sito web e delle comunicazioni di marketing online sono un’ottimo strumento per capire come muoversi sui canali digitali. Non solo offrono una visione di come la vostra comunicazione riesce a cogliere l’attenzione, ispirare e a dirigere i vostri clienti ad un’esplorazione piu’ approfondita dei vostri prodotti e servizi; ma sopratutto, vi aiutano a capire meglio il vostro cliente e come migliorare la loro esperienza e soddisfazione, nel visitare il vostro sito, nel leggere le vs. newsletter, nell’acquisto, ecc. </p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/bellucci-digital/le-web-analytics-la-vostra-arma-piu-importante-se-la-usa/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">b825eeaf-ce1d-4d32-a068-c7bb39dbd46f</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Mar 2016 22:35:02 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[L’ANSIA DI COMPRARE ONLINE ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>L’ANSIA DI COMPRARE ONLINE </h1><p> Per il mio matrimonio, sono stata salvata da mia madre, che nonostante fosse in 

America e’ riuscita ad organizzare tutto, a parte il mio vestito.  Risoluta in 

qualsiasi situazione, si e’ affidata al telefono, il web e alle email. Se un fornitore 

non le rispondeva, lo scartava e andava avanti. 

 

Nessuno dei fornitori aveva un sito ben concepito. Come me, ha sofferto per la 

mancanza online d’informazioni complete, di foto ad alta risoluzione, di una 

navigazione fruibile alle sue necessita’. </p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/bellucci-digital/2-lansia-di-comprare-online/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">9eb76a65-cf99-4fbf-8793-4014d13edc2d</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Mar 2016 23:36:06 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[SE LO COSTRUISCI, NON NECESSARIAMENTE VERRANNO ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>SE LO COSTRUISCI, NON NECESSARIAMENTE VERRANNO </h1><p>Ormai dopo anni di entusiasmo, ammetto di essere dipendente dalla mia abilita’ 

nel gestire gran parte dei miei affari online con efficienza, velocita’ e senza dover 

lasciare casa. Dal parlare coi miei genitori su Skype, a pagare le fatture, comprare 

regali di Natale, organizzare una vacanza, fare la spesa, e scaricare i risultati di 

analisi mediche – l’assenza prolungata di una connessione alla rete per me 

sarebbe causa di enorme frustrazione. 

Ma da quando son tornata a vivere in Italia, nel 2013, mi sono accorta che la 

connessione qua non basta. Son tornata per amore e in 10 mesi ho avuto i felici 

ma impegnativi compiti d’organizzare il mio matrimonio e seguire il restauro 

della casa di famiglia. 

Come ormai mio solito, subito mi sono connessa a Google per cercare fornitori in 

zona (Firenze e dintorni) e qui la realizzazione che la pagina di risultati dava ben 

poco di confortante: </p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/bellucci-digital/1-se-lo-costruisci-non-necessariamente-verranno/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">e31d3e68-d41c-4343-88cd-22cbc0d27cd5</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Mar 2016 23:36:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>